痴身真係好攰

我認自己都係比較痴身
男朋友依家讀書又返緊intern
佢出街成日都話攰
我都盡量去佢屋企附近揾佢
自己都比當初獨立左好多
但佢好似都想多啲私人空間做下自己野
我明佢返工讀書辛苦
但我都覺得好唔開心 遲啲佢正式返工係咪更加唔使見

攤出嚟傾

佢之前都有就我
但好似本身講好得閒一齊溫書
我都無要求再去邊度玩
佢突然又話自己溫書有效率啲
又話之後越黎越忙 會越黎越少時間見

太痴身好煩架
體諒下你男朋友啦

係珍惜既幾攰都會抽時間見